好想搵人駁咀 唔駁好身痕

小弟由細到大成日駁咀 唔駁就身痕 唔講咁多 即刻搏咀

再吵駁你嘴

你地話條條大路通羅馬

我就話條條大路通陰間

我做人嚇到你抽筋
做鬼嚇到你失魂

郵差叔叔叔叔叔叔叔叔叔叔

你再吵即刻駁你咀

駁到連登仔一棟都冇

我唔吵你就唔駁唔通?

我得兩點

有人話條條大路通羅馬？
我就話，條條大路通陰間！

行行出狀元？
狀元得一個，幾時先輪到你？

留名俾樓主駁嘴

ok

你就話英國佬正仆街
我就話英國佬要訓街

又畀我駁到一棟都冇

得啦得啦 最撚醒係你

屌你老母臭西

臭西得一個 幾時輪到你屌

高登？

支唔支持食狗肉？點解？

係,係你老母度

畀我駁到一棟都冇 樓主廢到

知唔知自己up乜鳩？

又回帶即刻駁嘴